[I/A] Dragalia lost 失落的龍絆 [129] 好耐冇開post了

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
限時活動：
從2018/11/30 14:00(UTC+8)起，預計舉辦團體活動「破闇聖光之歌聲」。
本活動可在團隊遊戲模式下挑戰闇屬性的團體戰BOSS。

光角活動打暗Boss
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
FAQ：

人物首抽推薦：
首選：

其次：

不推薦

龍族首抽推薦：
(麻煩因應自己需求調整)
首選：

三屬輸出龍

最強奶龍
其次：

Useful link：
中文官網:

Wiki:

詳細數值可以參考以下連結：

評價網(日文)：

模擬抽蛋器:

任抽唔嬲

LIHKG巴打戰友登錄:(歡迎要加戰友既新手)

今日餵乜比隻龍?

J圖區：

海豹名單:
1.早乙女芽亞里
2.豪加一一
3.リリィhater
歐洲人沒有一個是無辜的!

呢度無TG/wts/line group，有咩係度問。
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問

樓主被狗屌

點解都係有b害圖

有講過唔b?

template黎, 冇人會改

我寧願買多都唔買利

764 4811

209 2710

唔理你地

curry me

S巴呢

係街唔玩 發揮好差

等等先打？

手仔好凍 要暖下手手先

佢地又蝦鯨蛇

ok

你收皮啦

過黎幫你暖埋手仔 唔好唔開心

點解咁惡

幫我搵工

準備返歸

過埋年先 點都拎埋花紅先走 而家無人轉工架

有冇唔洗點做嘅正工

等埋s巴先

我諗應該得夜更食蕉可以咁樣

咁全巴打算轉咩

我諗一係去做SALES 一係去做地盤 不過到時再算

做地盤巧辛苦
做sale又要追數

仲有冇位

都未開場

睇黎諗住搵幾錢 如果要求唔高 你可以選擇去做文職 萬5 6蚊
我諗都有嘅 你問下呢度有無老闆請人

有冇人成日出bug
我可以幫手debug

你地好似齊腳

我只係想儲下錢錢 跟住北上神洲進修下畫技 再返黎呃飯食

典解唔去澳洲WH

已經去左
依家唔係咁好搵了

佢唔係去左啦咩?

我同事早10年去到搵到唔少返黎 自己做生意 不過佢女仔黎

我係女的話去左做按摩已經發過豬頭啦

4頁一定係見到聽日有新pool先搶po開

祈求天父賜我5場ex

仲要龍pool開正佢個飯

課少D金 存返1~2年前再去學畫

到時佢50歲了

做咩學我係咁打錯字

跟得你多

睇我唔起呀

有無諗過去日本學野

我都想問其實

又貴又廢喎清

等睇祝福又中
利申 唔抽

博一博 單車變摩托
名畫家鯨蛇

原來hater咁老
唔怪得成日打錯字

話唔抽既一定會偷抽

點都抽每日
希望中利維

讀完直接去CY驚做

我開頭以為佢得20歲左右

禾到49歲了
仲係柱男真系巧橙

真 比個GBF 帳號佢睇就知你幾有誠意 即請

又比S巴curry

未有225lv唔敢講有誠意

拎張月結單出黎 佢就知請你返黎係免費

玩公子未

你有冇check過自已iq 75達唔達到人地要求

識畫野就得啦

比佢curry共鬥

CURRY我未

祝福王

方陣D SR可以拎黎做咩 我塞晒入倉

食

係咪都係4把4把咁樣食

睇%咁食

負皮嗰兩條友是咪想中好爺

幾時有好爺pool？

我負嘅

好彩冇負皮

又多個

每日抽一下
要求唔高 中咩都好總之係5星就

加油

想拎次冇負皮嘅post都咁難

想要最高負皮係咪呀4葉

乖孫數目空線上升

btw已負評
請樓豬你好好反省下

唔小心負皮

佢地實中

想食脆弱雞翼

唔抽唔驚中老夫
輕鬆負皮

有1正皮

好明顯你自己正皮

如果我超過10個負皮
我貼鯨蛇自貼出黎

四葉花式呃腐皮

冇…

證明

我鐘意

2正皮唔洗證明了

16隻雞翼麥麥送98蚊

想睇

想食負皮

又偷食好西

8負皮了

我想睇你多D

Ff
聽日去買脆弱雞翼餐

先放一張鯨蛇細個既相

ipad掛龍絆
電腦J公子
好忙

鯨蛇睇過哂了 睇嘿巴仲好

十卜

g持

電腦GBF 浪漫, 電話兩倨子宮緊

成個低能仔咁既你變身巴

哇你講d咁既野

已俾

落街笑左出聲

狗女上限解放咗張新圖丁到我出血暈暈地

笑4禾

圖呢

笑到仆街

鯨蛇=變身巴?

佢真係好撚正

我點會係龍化仔

仆街用錯ac

笑了

鯨蛇仲捉你唔到

玩GBF未

原來係GBF 冇野了

我同鯨蛇同居既秘密
睇黎要公豬於世了

你亂講 明明鯨蛇仲係處男

自認低能仔

笑4 上次佢先做完0

4葉都是基佬

佢條老夫 又粗又大 仲有刺

我聽飛鼠講的 佢話上次幫鯨蛇打完真龍
佢同日文巴一起嚟個人型蜈蚣

呢度啲關係好複雜
小妹睇唔明

搵2600尊

四葉的好爺

得2000

打唔打架我想沖涼
件heattech著到我出哂汁

我唔係機佬

你係

院友

扮咩 你最意開

又屈

總知呢個post除左我係正常
其他都係基佬

全港最大機佬論壇

愛巴都棄咗

夏洛特世界第一可愛！！！！！！

今日太多新資訊 一時之間接受唔到

g
仲要係最臭個種g

開幾場水迎有冇人打
846 1111

( Show Blocked User - リリィhater )

今次呢隻我唔call啦

不願面對

典解

風補升爆

佢都係g

－2

你係g

唔啱feel

等多2分鐘無人入就轉街場
要有死既覺悟

哈比族唔係用嚟啪的

成班基佬貼圖想洗白

你都係

屌 貼錯左

正皮左

4頁係4機佬

今次我buy你

me鍾意大波jk

你係咪call開4葉, 咁清楚

四葉愛寶寶

寶寶有5正皮

差咗D野

腳長

冇圖

d人都勁

655 5309

又話打

有冇更多例子

有試聽

喺街唔敢聽

啲真jk好多冇乜波
去親日本都唔見正嘅jk

上次去迪迪尼好多

好矮加象腳

矛去 興趣不大

全巴係咪咁想我今晚打丁

利申20幾日冇打了

我想問下抽返黎嘅SR係咪都可以照啪當肥料食

佢想幫你打丁姐

要打丁出聲 我冷手打個熱飛機

唔好！！！！！！絕對

我剩係啪晒D方陣武

借碌鳩當發熱棒用

扑左

正呀 想拎塊臉去磨

會唔會生暗瘡

SR武用月光晶突到滿突再分解會有75武碎

有白汁做FACE

有矛人做下好心幫我打共鬥

要沖乾淨涼 唔好有鳩屎

係咪抽返黎SR先有

呢個我睇過

開未

有味先正

直數第二行第三個
好難拎的

仲附送芝屎

陳煒性生活未如理想, 丈夫很少掂她, 要向精神科醫生協助

Monika個胸細d就好

點解你地要FF人老婆......

正皮是我比

NUll幫我打多次
彈左app

My wifi

no ff plz

仲有無？

Ok 又要打J

no ff

咁正都冇飯開 橙

買左姐姐cd返嚟

鯨蛇又curry 禾

啲女個個瘦底大波

public wifi

唔怪得啱啱出技lag下lag下
btw係咪打完

仲有hard
6又巴打唔打

禾normal都未過

睇到null個自己介紹
我依定好嬲

我又打

入啦

想協助佢

點解呀

null=嬲

咁應該未睇都嬲先係喎

入黎幫打

我300抽會中晒想要嘅野

hard我可能會瞓

有S巴唔同講法

祝你好運

真正既非洲人係唔怕被迫害既

原諒ok?

u 食屎ok?

有

開左

你同s 巴 Null 巴 3p 啦

做乜個個人都被人負

嘩屌
屌穿MON啦

臭G

-1咖哩

佢又開左

麼啊

無碼PLEASE

點跟

上網搵藤屋本店

真係跟唔到

正

搞到我又想玩返公子

跟唔到跟唔到

沖完涼之後想打4場珍龍 有冇人curry

真步真步王國等緊你

gun

GUN2場

30幾抽

仆街地下城HARD BOSS 差一萬血
升多幾隻人去打一下技清曬

中雷鷹

得團長講野

有冇訓地位或者補師位

我都係

軍師同狗換位會好啲

我個團長自己一個講左成版野喎

高級龍化 779-8630
差600分到3000

唔識 原來有分

緊急,求救

熊爺自己都同自己講野推咗幾版

打咩多銀？想要錢

跟 入緊驚

邊個傻仔咁慘自己同自己講野

咁快FULL

咪你囉

嬲

+++
高級龍化 685-9740

真係秒

你打場先 我仲差好多
有排打

又嬲
除左嬲仲識咩

有緣先入 我都半放棄咗

唔同你打珍龍

算啦你 珍龍場場都死
辣殺尊

我都係, 差成40個章先刷完

高級龍化 166-2957

邊個開珍龍 禾可以打4場

我差1900

374 7095

-奶

維巴可以轉奶

GTR大佬入返黎

維記

由.gun到思覺失調的成魔之路

出ex

我都驚我會變熊爺

冇體

珍龍刀矛人high

自己一個推post真係好慘豬

拎哂d體黎刷草

唔怕 有我地陪你

衝刺緊活動
原來今日最後一擊

一邊刷草一邊玩公子

揸住5條毛

左手刷草 右手撚電子妓女

有冇m場

唔夠打

高級就黎完場房主先斷線 正仆街！

差幾場?

幫你慳毛

唔識計
差好多掛 入街場都快

開到場真龍 有冇人

冇錢又冇水珠升

想棄

一邊打GBF 一邊睇matserchef
得閒就撚下個子宮 時間真係好快過

打哂章啦？

2100無打了

今晚通頂打埋佢

Join

跳樓都唔掂

差有d遠啵ching

你條友棄得仲切底過我

唔係通頂搞得掂嘅程度喎

要打到聽朝

部排dgame收哂模擬器皮

刷緊mistgear就打唔到老貓

一邊刷草一邊睇返公子既劇情

買多排機

刷多700拎星沙應該都係大約1粒鐘?

我都覺我好麻煩
打幾場電話就冇電
依家又得返6%,都唔知點打

返工玩2部太揚

買一排機

好似dc9咁成排電話

可以雙開嘅電話

其實最主要對隻GAME無左性趣

轉行做dc9

仲有冇玩kr?

佢叫你買成排機返去玩

無

J左陣龍女

DCD咁

差700金

充電中

冇得開自動真係想死
打活動日日禁禁禁禁禁禁禁禁手指都斷

子宮最正 開自動仲有女女聲聽 係咁叫

有辣殺飛鳩

仲有掃墓卷秒完場

已經變左垃圾課金驚

岩
隻隻角劇情都日配音 又好J又好玩又好睇
垃圾龍絆除左5星角全部都冇配音DLLM

我有伊莉雅

無人同我玩MIST GEAR ..好傷心

睇得多iria智商會下降

龍絆隻王又硬又難出ex 點叫人刷落去 街場又唔帶龍化 打團戰又無得auto 已經差好遠

冇外掛冇性趣

有BUG
刷石之前

之前冇野做買返隻首抽玩
之後入面900石都抽唔到隻沖田嬲到DEL鳩左

最大問題其實打到後面都唔洗技術都係9禁又唔比人auto

我相信我AUTO食技都唔會死
想禁撚死人咩

我抽撚左900石寶5左幅耳摸c

有得無限石?

3萬石
同8日星劵

買左隻黑貞AC返黎 千鳩幾石
抽左百幾中多隻玉澡就係到HEA玩磨下時間
之後玩到出沖田果期就抽爆死DEL驚
直到龍絆先玩返手機驚
點知又中伏

設計龍胖條友個腦裝屎

鯨蛇係過來人, 你要信佢
佢睇到得返75

垃圾驚唔玩啦

in 75 we trust

我都睇幾多iria本

希望龍胖執左大家可以盲記佢
我地再做好朋輩

有D難

我唔會盲記尼個75得覺瞓

理邊到響下

鯨蛇IQ明明175
你地又屈

想笑4禾

btw4頁開ぽ又幾10個負平

有冇人衝金牌++

++

等我打埋場EX先 即刻出左

出左

0831483

開埋等你

子宮個活動要手動先打得嬴 打到想4了

琴日係fgo想抽美人點知歪咗隻C狐出嚟

唔洗9禁喎

抽電子妓女都咁開心

黑夠fgo未

而家去咗刷15ap場 可以掛機但係得5粒 仲要無戒指

講事實

新個隻角比個c food出黎又大把人抽
龍胖學野啦

邊隻

GOGOGO

大師光苦?

我愛將

肥妹
正

佢出男女老幼高矮肥瘦都大把人課

不了
太辣殺

就黎解脫

刪驚
秒解脫

比個黑波追住要拉個波出去

又幾正

入黎一陣打

咁又唔好
未玩夠珍龍 仲係好刺激 場場都會死

043-8061

0438061

他只是電子妓女
有錢就能上

台仔: 不知道在急什麼？養生時間不用管活動專心農真龍多棒！

你地打住先 我去痾殊殊 返黎先玩
仲係公司

台仔智商40

龍絆唔係賣肉 賣內容ok?

咁夜

下?

賣仁啦不如

ORLY

任何人

辣殺驚

龍絆死忠去晒邊

西工要返shift
返到個人思覺失調
不過就黎放工了

請唔請人

6604004

返shift 係最撚垃圾
利申:之前都係返shift

請 不過要某啲知識

咩 講

識做汁男OK?

我想返hea工

熊爺應該搵好多

9估IT狗睇Server

終於打晒金銀銅

我都想做

熊爺好似做樹藝 砍一棵樹都講緊6位數

之前都有依份請我,聽到返SHIFT就淆左

打多場我開OK?
用哂毛想清埋體

好

想跟大c搵食

次次到星期日就覺得眾人皆醉我獨醒

出EX

其實返呢D工..晚晚都會咁諗

WHYYYY

EX 495-0664

我地邊有

仲呃自己閒日出街唔多人 唔迫 但係朋友星期六日先放 閒日出街得自己一個

算啦我都無街出

聞日callg會唔會平啲

組團去日本callg

連女朋友都放星期六日嘅時候 自己返shift

女朋友

會唔會沉船

367-9117

想溝個個

禾戒咗三次元女色鳥

溝

要飛先得

咁點
日日都打j

有咩問題 免費娛樂

打J爽過屌女

why

以前條女真係好聽話 但係當佢唔愛你嘅時候就真係變咗第2個人

大個你就知

明

有冇巴刷金啊-1啊

一句淡咗 4年就完 女人真係可以做到頭也不回

咁用杯同用5姑娘邊個爽啲

keep住用一邊都會悶
得閒轉下先最好

n巴有經濟

想買個JULIA

夠左數

係女人先做到咁絕

r２０仲係唔係神器

電動同手動都玩過 最好都係用手

冷門工 不過都長對電腦
人工低 工時長 浪費精神同時間
太冷門 一講就知
費時自爆

明白，好多年前試過，重要係跟人走，個次好傷心

所以先開始搵兄弟?

THIS....

電動
好恐怖

is

6361252
Ex

那有X 你老X

金過3千 銅銀都拎左抽卷了

男人容易心軟 善良的人總是受傷

電動我都未試過

諗下都中酸

所以我都話組團去日本

Spartan

深夜心事時間
等我開解下大家

callg個感覺唔同 已經唔想再受傷了

收皮啦你

食完西再屌閪

身邊都好多朋友/同事callg
我就唔敢同唔會啦
Callg好似好污糟同埋對伴侶不忠

金錢交易可以點傷
最多傷河包

我無callg 佢都對我不忠

跟

高級龍化 852-5065

你畫野我幫你賣
有得諗

依家做緊文職,正正常常生活
等緊ACO/CA

無感情剩屌 我不如留返5舊水課金仲好

唔係呀含咩

其實都唔hea
不過自己時間管理做好就可以偷時間hea
同埋做野要勁快手 快靚正

比佢叫下戲比D感情

利申唔敢叫,驚第一次做就中招

夜深J圖

咩都玩過就無咗意欲去叫雞

包到成個任何仁咁
實冇事

一諗Callg我就覺得call完落樓一定會撞到熟人
跟住唱通街

除左 思覺失調 仲有 被害妄想

睇我上面留言

試過經過建興撞到中學同學落樓 不過好多年前

上硬報紙/蘋果動
任何仁callg
啲記者實有方法起到底

建興好唔乾淨

平時唔做衰野
一做衰野一定會被人見到！

世事好奇妙

J圖都冇人回

callg都衰
又係呃又唔係搶

建興食快餐 以前收工排晒隊就知咩事
我無入過閘 但係上過去掃過 有俄 不過好老

我以前同中學同學好鍾意上去禁鍾睇,不過睇完落樓

Ching你真係唔識咖喎

排晒隊上到去 我記得個期5樓有個乜鳩學生妹 排撚到落樓梯

會唔會比人屌

個個都係咁 唔會屌

咁咪好撚忙

見到佢開關開關笑到我地

所以要做多d衰野咁就見唔哂

我有2個fd入咗閘 我自己落去m記坐

姐係條女好唔得?

驚中伏真係未試過

有咩衰野係唔犯法

好似你上141睇相打晒格 你上到去見到唔岩就梗係走架啦
咪去隔離禁過

冇人都會等綠燈先過馬路
驚突然有架車百幾二百km衝過黎撞死我

成班唔敢叫 純為睇女

睇下醫生好啲
可能壓力太大

俗稱洗樓？

隨咗深夜 企到一秒係到就多一秒危險

SAME

起澳洲
個FD貼錢比我都唔叫

坐車等

YES

原本咁唔透明

洗樓好正常 洗下有無新女 無就搵返自己屌開個位

高級龍化連刷853-3694

唔好講笑
前日北角單野

嗰個真係恐怖

WRONG HOLE?

唔好叫雞 會後悔

個日如果放假

我可能如願死左

唔callg可能我真係可以轉職做魔法師

寧可打丁

打完丁份叫雞錢可以做其他野

做咩咁睇唔開

身邊朋友以前冇call過g
佢朋友帶佢玩一次
之後好似成日都去callg
上晒癮咁
好恐怖

我想刷過首抽

0 5星開呀而家

比心機練畫 你驚第時溝唔到女咩
你剩係叫雞 唔溝女都係無意思

叫雞冇想像中咁正

我公屋仔開局都廿幾年

冇女係咁架啦

397-6566

屌 比嘿巴張圖驚撚死

打多3百 夠1550就收皮

好屌悶D活動咁SET..屌佢老味

我個fd沉過船仲屌鳩我隻雞講野有道理過我

好肥

K

識返個

覺得ok 肉感

識到就唔洗係到叫春

Tg group 好多 我都係嗰到求其搵張俾你今晚用

識返個就會狂砌佢

但都重貴過叫雞個下神奇

要打幾多先抽得哂D5星龍既戰貨

又出錢又力

打4500金一定得

好撚慘架
有D口都唔用

卡關冇任做

有咩方法可以戒淫

以前條女好乖會吞埋 去到就分手個一年開始唔肯差好遠

我都卡咗關

砌左幾次冇乜再砌
最怕係買套 好大壓力
時間同地方係最大問題

要轉SER

但無錢

分享個知名人妖俾大家j

意志力
精神同體力真係會好左

所以都係callg好

我早輪輸晒d錢都想轉生
慢慢就會過 轉咗就真係咩都無

我已經一個星期無打 本來2-3日要一次
自從上次比鬼嚇完開始 性欲就大減

將個黑波帶出去冇咁易死哂

聽佛

P4鳩

521-2568

你地會點處理呢啲卡？
4突一張 其他賣？定留3張 其他賣晒？
定4突2張 其他賣？

但忍得好辛苦

EX

賣

殺

我plan緊轉ser
但係冇錢

想轉格甩底

搞大個架妹個肚

比支那入侵得好勁喎

咁講度度都係啦

係囉

去台灣

一齊去食日本幼幻

台灣都改名中國台灣了

就黎統一啦喎

日本好需要男人,但唔識日文

我N5

我表姐出年嫁日本仔了

其實大陸真係會輸得好甘

點解重要貼埋比佢..

連普通話都唔係好識講 講到1999
過多廿年三十年都唔知點算

台狗智商

希望香港人爭氣啲
唔好自己滅左自己語言

有冇得嫁日本妹

你死左啦到時

我都有諗過去日本 不過真係無錢

如果係 咁我真係好短命

去日本學畫畫
再識個毒絲 保守估計應該係處
仲有共同興趣
掂！

日本啲村(?)啲樓免費
但要住一世

620-2092
打多2場訓,留返聽日打

熊巴依家10幾歲

打到3千6算

處

廿頭 做野做左幾年

有得上網我ok

諗住儲錢去日本留學
但搵唔到工儲唔到錢

好多figure 去住都係東京穩陣d

想識處女
不過香港同日本應該都冇

我個fd家姐去咗一年日本讀書 返左黎 好貴 日本兼職一日得幾粒鐘

同香港一樣咁貴租喎

醒下啦 大個仔啦

東京的空置房屋較全日本都低，但仍有11.1%，估計2033年會升至20%，即使現在減建一半新建房屋，再加倍拆屋數量，都無法減低東京的空置房屋比率。

係 去日本留學如果唔打算留係個到 就真係搵笨

之前住過西荻窪幾好住 不過安全應該差d

前題要有人請

我去產房搵老婆

處女情意結
但日本好似好早熟(?)
同埋性果方面冇香港咁保守

我溝左個

但未想開佢齋

乜都唔識唔好玩既

因為冇配件搵鬼住咩

係架, 所以要ready好哂d學費先去
如果去到應該讀完係嗰邊搵埋工
因為香港冇乜呢方面嘅工
不過呢d係我搵到工儲錢之前都係幻想

龍絆驚post 真係好雜談

我都咩都唔識
可以一齊學一齊試

午夜鹹談

想讀咩

你搵老雞開封啦

要啦 龍胖都冇野好講

唔好ff咁多 搵到個對你好嘅已經好夠

我！！！

callg破處巧樣衰

有幾

有利是收

我都想試下收利是

第一次唔係同學生妹既話 都係遺憾
要callg 都用飛田新地 搵個貴既賀一賀佢

感覺一call就返唔到轉頭

認真
第一次真係好痛
同埋做唔落 因為女朋友都勁痛
同埋有血會無晒癮
真係成功 要試成2-3次
可能兩個都第一次嘅關係

真
or搵日本援交妹

酸死左我

再講驚自爆
讀我而家讀完嘅野, 不過去留學係方便係嗰邊搵工

熊爺自屌咁講到

姐係n巴之前係半供讀?

我覺得 一個有經驗同一個無經驗會好啲
我都唔清楚 估架渣
得一個伴侶 同埋未掂過其他女人

唔係一樣價架咩
除左妖怪通

笑撚咗

幫你係大陸搵個
1x歲 處 15000-30000左右

飛田麻麻地

原來咁貴架

唔係呀, 我而家ive仔fg冇人請

初戀到結婚 ！？

妖怪通咩料

未結婚啊 想結
冇錢買樓

熊爺威武

青春通後生d 妖怪通老d 價錢平

又毒又摺就真

n巴仲後生過我

你當我思覺失調屌自己都ok

初戀 仲要處俾大家 仲要準備結婚
我以為我返左古代

人生污點未屌過處女

咁先正常

有咩出奇
我朋友都係初戀 仲要拍拖拍多我3-4年
最恐怖係 仲係處

咁樣好慘喎

呢個社會已經唔正常

物以類聚

我真係未見過一pair互比處大家同行咁耐

常發生變正常

乜都亂哂龍

比個茜我就夠

得我係好寶寶 潔身自愛

我都預左自己做忍者

唔開佢封

20頭

狗公太多 可能手都未拖到
根本大部分嘅閪都係少數人嘅鳩上

唔驚被人知都可以callg
我啲朋友都係做完魔法師頂唔順誤入歧途

處俾大家

男處定女處先
呢樣好緊要喎

我決定忍到30歲
都應該唔洗忍好耐

又幾慘

fg都差唔多架啦

未試過冇感覺

去到30歲不如忍落去啦

咁呢獲真係慘過hater

忍

到時你會發現自己健康過同年齡既人

和尚

結埋婚仲慘
但係佢又堅持唔callg
好好仔

做老處男好7

經歷

成佛

可以轉生去異世界

一call真係返唔到轉頭
唔少人結左婚有埋小朋友都會有心癮callg

真係要三思而行

肉體上感覺

好多識既人都試過

買個情趣公仔仲好 講真唔好試 公廁黎

飛巴有冇包膠

男既duck唔duck

其實係感覺上有咩分別

自己住就話
不過網上見過 好似好似真人咁
等科技發展再成熟啲
有埋AI 應該好好玩

應該冇溫暖 同 水 嘅感覺？
9估

唔要女朋輩了

聽日去睇Mortal engines，有冇人睇咗？

隔離台真係有男包膠
初初睇唔知 睇完要洗眼

我唔係好鍾意屌
睇個個人都唔同

0仔

飛巴成日睇戲

朝早啲人追返post就好笑

係咪gay不可失呀？

我未試過
想試下姐

睇人深夜叫春

飛巴真係有男包膠

冇睇
最近睇左bohemian rhapsody
睇到差啲喊 眼淺

推爆佢

個故仔好正架

我唔識睇藝術片

冇

自己諗清楚 最緊要安全

yo

仲差199個留言

呢個post

窮
冇錢玩呢啲

有危險架?

比大家洗眼用

人g

講緊萬一忍唔住要callg

唔算藝術片嘅
係傳奇人物故事

愛g，性病

有無咁靚仔呀

轉機了

奶左野有病咁就一世
三思
就算好彩冇事
都會有心癮成日想callg
始終都會出事

好熟，不過唔識

文員仔

Queen
應該果期好多人都有講都狂播歌

文員仔上報紙果陣
我仲係中學雞 幾震撼！

真係會驚到瞓唔著

心理狀態會唔會類似女朋友冇黎M?

睇左洗眼post先講

好正

我個時先開始做野，咁快10幾年

兩樣都試過 驚中招大獲d

呢頭開po講
轉頭第二日上左報紙

原來已經10年

好眼訓

女朋友冇黎M真係好得人驚
驚到去左家計會
好彩係遲到

訓啦

3字頭

去咗老屈買棒 無事即刻執多獲

點解會有人投蒸duck 40血龍

諗唔明

長知識了

唔覺唔覺好多巴打都訓晒

我都瞓了 熊爺接力

我邊睇Netflix
邊推post

仲有人

瞓了

早抖

真風風

夠人？

沒人

咁夜應該唔夠人打

有冇人未訓想打珍龍

獨自推post

878

879

880

881

882

883

900

又係中卡屌你老母

咩卡

想中40攻光龍？

想做歐洲人

巴打是唔是好寂寞

真龍街場d人真係好撚廢 高戰力大奶奶大大力全部都係雷

唔是
就黎爆post 順便推爆開新
反正睇緊劇

呢樣真

我都係高戰力辣殺尊

梳

我小奶奶黎 而家打唔打

辣殺尊

細力斧

有冇體？
開一場組個街人試試？

456 9347

搭個街人好冇

Again

875 5313

智障奶

一齊練

冇晒毛了

第一次三冠

沒咩搞 打陣SD高達

愈打愈熟

大大力

打熟左玩極限貪刀

等我打到80%不死先

有時搭街人3尊 都可以打到300都未BK到真係睇到頭仔都痛埋

岩岩果場都算打得快

仲有無位

岩岩好似係個街人差1秒召怪佢BK左

唔夠大力？

打啊打啊 熊貓人仲打唔打

唔夠膽打5C

我可以黎多場

571 7597

珍 試過同2個2700攻既尊打都可以打到得返30秒

827 9129

得返幾多先正常

2分!!

大佬可以剩2分幾鍾

中咗兩條了
想要光法

歐

好彩而家冇咩人 大家當冇事發生

又3甩

瓜左

愛護海豹

其實隻真耶子都唔係咁難農 一日打十場八場

光法我中左2隻 沒中龍

D人評價仲廢過天音

上黎搵人打感覺輕鬆過街場

街場出出入入果度太哂時間 打輸都唔緊要 出出入入真係頭仔痛

大家都5星
風法水法好似勁好多咁
光法有啲辣殺

拿 廢還廢 始終都係法師黎 勁職廢角都係勁

咁點都好過光斧

我都訓了
留返巴打朝早開新po

唔好講咩技能 就咁A都A嬴你先

真
唔係想B害光斧
但光斧真係

又有單人推post

醉暖番工

Cls

熊爺推車咁推個po

明明訓果時先10頁左右
Cls

我都係 九點幾見冇人真龍就訓到以家

推咗咁多頁 點跟

咁快40頁咩事

留名睇下晝出真水

冇人1001